25吋以下 平價4K mon 推薦

想平平地買個25吋下 4K mon 俾PS4 pro 用
有冇推薦

24ud58

pq22uc asus